[警覺]拉個唔關反送中衝突嘅警察，小心政府吹和風

大家要警覺政府出陰招扮做嘢

612 721 811